返工好大壓力

返左半個月 做啲好基本既野都可以好多甩漏
日日都俾同事問候
極大壓力可以點
諗起起身返去又要俾成班同事望住。。
又好大壓力
諗左幾次想辭。。但如果咁小野都克服唔到以後點算

Quit 左佢啦

唔係唔肯學同做
但硬係差啲野
麻煩到人地好大壓力
最蠢係基本野都可以做唔到好

你份人唔小心就check多幾次啦

似係你自己放棄

搵下自己價值 岩自己既工

我都係
日日返去坐又無野做
好驚人地覺得我係廢人

我係比到麻煩人地
你冇野做我諗其他人都係扮工 冇有怕

俾人問候 你屌返佢啦唔該

呢個氣氛之下 你只會愈嚟愈驚
愈驚愈做得錯
樓主心理質素比較脆弱，唔係話咁樣就係唔岩
但你可以選擇去一個比較包容既環境（如果你有本錢轉工）
你係新人 其他同事都屌得咁甘既話，都唔會就住你嚟教
趁做咗兩星期唔洗通知期好走啦

咩工?

一樣
唔想返

做慢少少唔緊要 最好唔好做錯啦

俾多少少時間自己啦！

慢慢嚟啦 開頭係咁
之後做熟左就唔會 最緊要反省自己

錯下錯下就慣
經驗來，下次做同一個task果陣咪小心D
唔好犯同一個錯誤
又或者睇下D同事之前D work, 參考下佢地點做

我都係 最近轉左新工
成日都比阿頭屌
每日返工都驚做錯野
好大壓力
每日都係到掙扎辭唔辭職好
到底係咪我唔捱得

其實關唔關性格事，有d人做錯哈哈哈就冇事，有d人就會自己不斷loop自己做錯嘅事

未適應jer

新人來架咋，識閪咁多野咩
佢地問候你係佢地白撚痴，唔洗咁上心

有啲時候停一停 唸一唸
飲啖水/飲杯咖啡先整

加油啦
有咩唔明立即問同事
筆記又好手機抄低又好
方便自己記得
下次自然識做

其實有時係未適應個工作環境 做野果時你會有壓力 所以會出錯 當你慢慢做熟左 壓力就會細好多 錯都小好多 加油

他只是一個孩子

我都係
返工返到好辛苦
keep住搵工 又搵唔到
又裸辭唔到

屌 一樣
但諗住試用期前照走

但係你上一份工係點？新工有甩漏好正常

我嗰啲真係簡單工作黎
對單 check貨 入袋
都可以做錯野 講對唔住講到大家都聽到厭 我jot曬notes都咁 Shame on me

可能係上一份工太hea
就算做錯都冇咩大問題
同埋身邊同事阿頭都好好人
每日返工都好開心

呢份我張紙前後調轉左擺都俾2個人搵我

到底點解啲人會對新人咁大期望 覺得佢地咩都知 咩都識

又要驚又要做
去到邊都比人蝦啦

而家冇工....好難搵

其實錯人人都會，咁自己係唔係自己唔小心？係就check多一次先submit.

如果你你錯增加人哋workload 當然會問候下，好正常，針對事唔係人就得。

我都係...新果份工作性質同公司文化同上一份差異好大，好唔適應，啲同事又唔係好肯答/教，攪到啲野成日”long”左係自己到，日日番工都好大壓力

I know that feel
做錯左之後又比人屌

唔識做去問又比人閙，諗住穩陣啲跟足程序又比人話做得慢

你教完我都識做就抵閙，無人教靠我自己摸索仲想要幾快...

而家都開始搵工，奈何個市真係好靜

本身今日真係忍唔住想走
我都係咁質疑自己能力係咪真係咁差 咁唔啱呢份簡單工作
返到公司同同事講我想quit
佢係公司耐過我 知公司咩文化
聽完佢講之後我成個人舒服晒
如果大家都好大壓力 不如搵身邊同事講下
佢地係到耐過你 你做錯既野佢地都做錯過 都係咁行左過黎
不過佢都講左公司人事係好閪 因為女人多
啱啱入職場 好驚處理人事關係 所有野都好似同自己格格不入咁
我想講
好多謝你啊同事

係到掙扎緊既大家 都要努力！！

一個月之後既自己 多謝今日既你選擇左留低
因為咁你就有糧出啦

係！ 我會強大啲！但要啲時間
定點樣可以冇咁驚

多謝你

驚西咩最多咪炒你

又唔會強姦你

返新工係咁

畀個期限自己

三個月都適應唔到 就走

係，咪撚累人累物

Thx Ching, but no

每日都好唔想番工

quit la 屌

厚面皮啲就OK，點都自信啲好